今日612，公司清潔阿姐件白TEE背隻透哂個黑Bra出嚟，原來佢都係手足

手足

大家可以出返去

拉